同女人食飯你會唔會請

我諗巴打都係只要條女唔係老馮要人請 其實請都唔係問題
我so far廿歲仔約過唔少女 幾乎全部都肯出翻自己個份錢
我自己就鐘意請嘅(當然前題係唔係老馮)
我會覺得一個大男人一餐飯錢都要女人出好似睇唔起我咁 同埋我本身都係鐘意付出個類人

巴打們 你地依家同女出街 會請定AA
想調查下時下男仔會唔會揹數

條女唔肯去？
可能太急人地怕醜啫